
                      Me ha gustado exactamente tal y como esperaba que me iba a gustar esta curiosa y gran película de Anderson. Los actores están todos increíbles en sus respectivos papeles, y no me parece que le sobre metraje alguno. Su intención no es simplemente contar una historia, sino hacerte respirar la vida al tempo al que respira la propia película. Algunos entenderán el final como algo poético mientras que a otros les parecerá un sinsentido. Yo creo que la clave está en el medio de estas dos cosas y, de hecho, ese punto medio es el retrato de lo que, para mí, intenta contar la historia. Un interesante compendio de realismo amargo, fantasía y viajes hacia lo complejo y a la vez absurdo del vivir. P.d.: Se agradece ver a Tom Cruise mostrando su potencial. Totalmente recomendada.
        
            